Hi 淡友（1369）

人人有錢賺

覆返六巴我call dow

大戶巴有強大心臟

係時候要入啲打仗股

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

都係順勢，唔對路都會止

QQ

今晚預期夜期會再跌500點

迫人斬倉

今晚跌多過500 我表演食紙

小米坦克

我地玩開風煤樽起跳

又陰跌 molamola

我通常玩開屎眼塞萬樂珠溝可樂

上次首領好似走數

港女下星期有32000我表演li樣野

我戲劇性反cup20點呀

有315 我表先

道係幾強。。搞到我心荒荒。。

有34000表演互噴ok?

LMT

但你做雞 我又有d安心

結果原來係你燈鳩住我！

係時候計下人頭 揾出閪冧真兇

下星期千跌啦咁

又要追數啦屌你個閪

係啊，大戶巴，我好洧底清左正股倉
我全倉科技股，呢次急殺仲勁過舊年三月，好彩呢次唔使負數，仲有盈利
一有大風險我都清倉先講，所以發唔到達

都唔係嘅，掉返轉要睇下自己幾時入返市，低位儲貨

我投改淡雞做post 名既人一票

星期1會唔會升呀

大家唔好咁擔心啦，明明就仲係上軌
穿28000先算啦
之前升得太快收割下姐
大牛市唔會幾個月貨仔
下個禮拜做第二個雙底個底架啦

唔係個個咁果斷

加息預期囉，好早認為加息就可能會泡沫爆破，只係無諗過係90度jump,DKLM~~~

全球資產爆走太瘋狂，而家咩產都沽

睇埋今晚佢過唔過到個方案？我無乜信心

敗登係全球最危險人物，呢條廢佬鐘意舊經濟

Yield 上反而dow強

我都覺得短左啲，不過熊市都係鬼鬼崇崇出現

呢次真係Systematic risk
冚球鏟

已經入哂貨，今晚睇下美股有冇雞執

唉屌，真係折墮，竟然想支那人大開會有消息炒上

納

dow多舊經，最憎升金融股
升金融仲衰過升藍燈籠，升金融成個巿都無動力無爆炸力

琴晚都好強
到佢反彈穿小阻力既時候都比佢夾幾百點

依家未開市可能係比老散推上
風控一下唯有認輸

股匯債，差匯沒來料

美股跌埋今晚，我覺得會好多人認輸，強勁反彈就會出現

納跌撚到

唔好啦 頂唔住了

今晚就彈啦

希望係調整，屌完再榚榚榚

錯 佢中意幻幻

睇恒指26000會唔會太貪心。。。

首領反手put 左？

24200 都唔怕貪

老實講個走勢同上年好似。。。

咪亂鳩估，等下星期點開就知了
一開低就要小心了

提提大家 裂口低開 跌超3%係跌市信號

麵神真係好撚勁～～～

佩服到五體投地

今次真係股災既話 規模一定勁過上年3月

入奈銀囉

老謝認同

奈奈還好嗎

一D都唔好

原油繼續

股災啊

碌柒啦

Called SP500?

係不過輸緊1000蚊姐

謝sir,求圖

贏緊6千幾點

希望會彈一彈上返295比我沽

你老味
好彩斬得早

就到短底 你點睇

你講緊邊個指數

AB...C ->ABC->ABC!

Dow/HSI

唔識睇道，道痴線既
恆指，我都係估佢290~292

DOW 應該就到
HSI 28樓

289->292->280->250

識玩

Save 低先

9 up 當秘笈

食屎定食飯靠今次

上番3萬先得唔得

恐怕好難了奈B~~
呢次要唔要ptgf填數？

無計了, 等券商斬我倉算, 以後就唔再玩
做下定期算

記住佢啊，下次見到佢即閃

咩位開call架

落大雨pattern

29868

昨日開？ 如果係就要打PP~
咁危險既野都做

Erm 我睇短期差唔多

我準備31050翻身
但翻唔到身就要夾到落306xx

我兩日大跌市都有入貨
唔通升緊先入貨咩
qq再跌真係再入

咁上下

我覺得沒必咁簡單，純圖睇恆指唔係期指，有機會三烈口轟落去地獄

希望唔好啦，會死好多人，d人唔識走嫁

點樣令更多人死
就係假升就大棍落

識走就唔係叫股災。。唔該大家重溫下歷史，當時d 人既心態係點。。

係既，但更大機會係大牛市入面既兩至三％既回調
無記錯有一年金仔好鐘意玩核彈，又係震住食既

對沖call 又有得食

係烈口連轟落去，係期待緊反彈既情緒下轟死人

想牛軍跳樓

我而家就係咁

打仗個個打機梗係買QQ

重會每天失眠到 天光嗎

假升？where?

打王者分勝負咪得囉
打乜仗呀

我求緊唔好出三烈口，如果真出左有排唔使炒股了

我發覺領悟咗個真諦

當你有100萬，跌50%，跌咗50個勁肉痛
得返50個，原來跌50%只係再輸25萬，感覺冇咁傷。

屌
輸到得返25萬嘅時候，跌一半都係輸10皮多啲喳。
濕濕碎。

再跌到個倉得返10皮，屌！跌70%都係輸7萬，同最初個50個比根本小意思

到最後
原來輸哂

可以成佛

唔會輸西
100 90 80 50 30 20 10 1
每個數都有99%可輸

IFC成佛之路

點解要諗輸，唔可以諗贏

1 20 20 30 50 80 90 100
每個數都有∞可贏

因為dt食親100點
做錯位一夾就過千點

無量空輸

唉 真係黑色星期五

正面d

我未諗通贏個下應該點應付
之前其實係磨勁耐先贏到20%
慢慢滾大咗之後好快爆到上80%

不過就係冇乜領悟搞到打回原形

28000 集氣

要轉運

本身諗住短炒
有賺無走
都無預夜期跌咁多...
跟住就奶野

有我地陪你

睇跌, 但買左升

玩LOL啦
咪又係QQ有份

輸錢都要訓覺架

唔會輸晒
只要唔玩工具
除非除牌架姐
即係匯豐有機會升上300但冇機會跌到零

無記錯，你已大輸左2次在十字星到

打PP 呢D 粗重野，我黎

落雨call車嘛 星期一先揸返走
頂住呀首領

明明知道單跳
今日係跌

黑仔飯
你還好嗎
連契媽都唔要我哋喇

呢2次都瀨到應一應

炒咗就乜都無架啦
唔好呀
連登有愛架

唔係咁好 就算捱得住跌完呢轉 可能大户都真係轉返炒舊經濟 啲貨有排坐

頂住呀光頭b

我明明琴日朝話put美期
點知夜晚走去搵位call
人性

鬼迷心竅

首領頂住啊
錢冇咗再搵過
有我地係到

首領已經call到call車都唔敢

我明明都話星期五崩盤
仲唱埋歌仔
點知買 call

首領我都係揸老電濕左
我陪你

只係賺少左錢姐
得我輸

最on9有賺唔走
你拖我走呀嘛

星期四我都有唱崩盤我有經驗

我冇贏過
之前果幾廿萬我當比壞人呃咗算

我當買貴左層樓

我都輸嫁 生命值硬接果隻

早知拎去屌tvb d三四線姐仔
起碼解鎖成就

係囉 起碼可以開心下

重要收工先落大雨雙重打擊呀
底褲都濕埋

劫色好啦 唔好劫我財

小狗賴咁大獲

我不嬲都係用生命值去接

今日都冇跟屋企人出去食飯

果時成日諗
如果冇接觸過股票幾好呢
唔駛成日諗追數
唔駛成日心掛掛睇住個市
依條係不歸路
唔繼續玩就追唔返

今晚食左幾條菜芯+1 apple
無胃口

大家都變左慘淡友

無限循環...

如果可以賣屎忽追返條數
我賣

珍呀

血的教訓
唔敢再過夜

跟 起雙飛

拎黎買牛熊靶左, 就輸晒啦

搵d40路嬸嬸好過
練好d口技

山大 落雨揸車要小心 我都揸老電

沒必死住。
下個月開巿好重要，有無得彈高d都要睇下個月點開了
低開既話，就要綁定安全帶

呢粒閪星 屌佢個嘴

識奶奶條界
唔識奶成塊

cls識d 野

唔驚啦，你還有大JJ回血

認真
未試過
真係奶條界？

第2枝燭先賤格
拉高打淡倉我屌

我見人地咁講咋
我又無奶過

其實你係咪真係call左
又成千點喎…

買隻700長輪SH
一定追得返
成日出出入入好難羸到幾倍profite

輸時間值都輸死

咁幾時得閒搞返個澳門fans meeting

狡滑之星，屌佢個嘴，二邊都行得
買中可以贏好多，錯左就～～～

每兩三個月就循環一次
心得累

落雨，又要跌啦

算啦 歷史係贏家寫

呢啲癲股一下爆升50幾60蚊
買隻價外洗乜驚佢會唔到價內

呃你做咩

屌佢老味
點會估到佢閪星裂口fall

無fans

奶清

閪星用來開方向，屌佢～～～
自已衰貪心，見到應該減半倉，等出左方向先跟方向屌

好痛

驚跌驚到唔敢用紅色寫字啦
紅色會跌

奶清貼倉自救

聽講貼倉會死得快D

我見到美女依家Chok 到心電圖咁款
就知今晚應該又冇乜運行

應該都係等死

仲有機會,沒必死住，始終沒有導致股災消息出
只係咁樣殺法太得人驚了

每棍都一百點上落

見到呢個數字又諗起上年258單日轉向一役

貼左可唔可以幫我升番

今日294戈陣都以為會....

。。。。。。
無言 唔忍心再講任何野傷害你

大家振作
數字尼架炸

頂住呀奈B

認真問 睇埋今晚就可以知係咪轉勢
如果繼續趺落去牛友打唔打算轉倉?

呢到識我既都知我不嬲真倉
我都唔呃人既

等季檢過左基金入齊貨就升架喇
佢地買夠貨之前都唔使諗升

打算重刷

其實我真係無諗過發達
只求唔好輸咁多錢

今朝趕時間先26
落雨落到臭閪咁

uptrend未穿
寄望大戶唔好直穿整個假彈比人逃生

唔好再打擊我喇

頂唔住了
都係等斬倉

依家唔敢叫你put
驚一陣輸左又害左你
你跟謝蛇搵食啦

托緊沽
基金佬 大戶季檢換緊股
邊有咁快升得返
月頭應該仲有一浸跌

好彩係一張細期無咁傷

yes
一齊

我都唔想太戶直灌大腸，如果大戶咁做恐怕要休息好耐唔使玩了

挽留，最多請你call g 呀

再趺就咩位都穿哂

睇埋今晚

牛友轉倉就是見底之時

大戶巴要唔要屎忽

買左咩

都未到呢浪一開頭升上來個位
要跌仲有大把位

好中。。。

冇
想回血之後唔再玩股票
我的心好累

尋日做星時，之前兩次唔穿嘅位穿左落嚟上唔返去，已經可以睇跌，日線圖背馳，macd 連穿兩次仲幻想上返去？

尋日確認佢企唔返上去我已開熊，玩少少都賺緊一皮野

都好傷呀
幾次都過千點

醉B都唔挽留我

1000 點好似都1皮？

巴打睇跌到去邊 開條路比大家一齊跟

我挽留你

係呀, 我好窮架咋

開鋪頭對沖

能認同更多

算啦，成王敗扣，我識但好少睇呢d指標
背馳係出左結果先係背馳，背馳唔代表即插或將插，背馳只代表弱巿

挽留

蝕得仲多, 2間都執啦

會舒服D？

唔係都仲頂到咩

唔識估，啲人睇285，我覺得慢步線會隊到落底，可能試返上次2月低位

好大雨 今晚美股landslide啦

我麻麻地
我鍾意屌閪多D,唔好搞咁多其他野

即係點樣奶條界 唔明

無開啦,同執左無分別

姆姆同船？

佢只得1張細期
傷到肏

唔識就問媽咪啦

唔好咁灰

輸到得番1張細期
想當年玩大期
2,3張細期咁開

v返哂 推B又要輸

好搶口....好傷心....

我既程式上唔到紅，會落藍

都慘嘅，連升就覺得到頂要put，連跌就覺得到底。所以而家我都唔估頂/底，順勢算

DOW啱啱先到大前日個位

一陣插到佢老母都高潮噴水啦
驚閪
去學定點奶界 call定隻靚G 啦

但你睇好喎 順勢唔係睇落咩應該

我奶雪雪都係成塊奶

我都係睇285，如果穿埋牛軍都真係RAP

我無睇好呀，指數上未有倉，淨係put油都要靠美期跌先跌得多

雪雪係咪米雪加盧覓雪

創新高而實際減弱已經係要減貨，當然日日數錢時叫你走邊聽得入耳，我都一樣蝕利潤幾日前咁清倉

指標可以filter 雜音，尤其市場氣氛，新聞，同過多夢幻野，呢個係我輸左好多次嘅經驗

成塊奶會唔會high d
定奶條介feel d

吓....奶雪雪係由啤膠位奶到上春袋位.....

好la 順手挽留埋

神啊
請指引淡友的道路

係，背馳代表升勢減弱，但可以再轉返強
其實炒得耐股唔使睇果d指標都知背馳緊，但幫唔到做trade,因為有滯後。

你呢個都馳左好耐先插
咁係背馳導致要插？定係插左先背馳成立？

果d指標用來事後打飛機係好準，但做trade個人覺得無咩用

其實我覺得只可以話，如要搵個位睇嘅話，就285，但個個都知嘅位，可能做一次有支持咁反彈再穿，穿左到你驚牛市完時佢先行返上

都係順勢，同感受個市嘅動能去判斷下一步

超買可以再超買再超超買
2萬6打上黎個時都唔知死幾多淡友

大嬲少睇強弱指標
大單邊都係冇用

我自已有建立macd改版，有信心屌打果d指標
但做trdade都無全信

其實又唔好講到股災咁
指數高位落黎都未夠10%

有咩啟示

我睇番之前，裂口低開DL收 無乜好下場

係，至少出左陰燭，回頭做返跌先有個位量度背馳，可能仲要望多幾日，但你都要計值博率，果個位繼續上個值博率一定低

我自問睇圖救到命，檢討返輸錢位次次都係無守規矩

神啊
請你上3萬點開個逃生門比淡友post既牛軍
好等奈奈唔洗比人斬倉

冇啊 但美股跌下入倉
目前得d港女正股
今日lam左220點

冇事喇升返晒喇

295 已足夠

咁早v 通常都會再插過

我係大戶就今晚做低你

我得1張無溝貨呀

唉

駁唔到
數據、指標、圖表 人人都睇到
教科書內容 上網Google都有
個個跟住操作 點解仲會輸錢
因為現實永遠可以行相反
但有時又真係教科書咁行
而冇人知幾時啱幾時錯

紫巴又扮唔係大戶

今朝示範咗啦

搵緊底，黃色越潜越低，受制其他顏色級級落。
我每個色都有相應指數點，係有絕對相對值

macd係無，咩叫高咩叫位，佢無俾到個位

清渣邊部
以前小至羊仔大至cbr600橙花同r1都撚過
依家無玩了

牛軍會戰勝歸來
今日先開沽做淡者自求多福

唔敢入
通常咁樣半夜閪冧
第2日又閪冧多次

下午市擺明要打死近牛唔想比你地牛過
你見最後殺埋28988牛就知
見哂低位

由最高跳到最低先彈

真 其實見佢尾市唔穿29000
都大約feel到競價會殺
我都有上嚟叫牛軍唔好咁快gel

星期一起碼285

形住納dee 會穿13000

如果聽朝訓醒係綠燈，係咪代表星期一安全dd

牛骨湯

太天真朝早大升，開市跌都試過啦股市秒秒在變

個dd係重點

打定輸數 有心理預備好D

yes,大行情入邊經常背馳住上常有的事
超強勢股入邊一定唔少背馳，但最後咪又係升住上

分析成交量好重要

其實都係風險管理
如果有profit 我覺得可以減倉take 咁啲
再穿再減甚至跟勢put

起碼星期6日可以由天台落返黎先

道指真係好麻煩

下星期一咪一樣

再上返去

納dee今晚一定倒V

升返哂 推B又輸錢

納dee做咩鳩

7500唔會因為升幾十點而輸錢囉

逃生門

納dee差40點到緊張關口
升上去比牛軍走啦唔該

可能佢又買成球野呢

琴晚都好重熊，今朝無比人震走的話

密密食反彈浪

molamola
咁都玩拉高

又閪冧 正
冧多d

半個鐘都頂唔到...

唔得咁黑心架姆姆

又彈沽

dow期貨應該要306見啦

跌咁少 屌佢老母

A股 港女 納dee 好多都5%-10%

佢2%

無lu 安心出殯

舊經強勁

D債etf升？

牛B死了

又閪冧 屌

等入貨
我要復活

頭先逃生門清貨走咗2/3

今晚又跌500點好唔好

對沖對到好迷茫

係咪準備v彈

唔好比佢呃到
琴日我以為佢v
v到3成跌多幾舊

我入左sqqq就轉燈

V完啦

跌多d 我要買貨

奈b,你最好祈求跣美股千跣收巿，逼宫聯署局收巿後出政策來星期一開巿夾巿，千升返上去

道指就黎又跌5舊

呢個巿一定要美國fed出來單聲，or官方出口術出來救巿

道指準備mark反彈阻力
升穿應該無事（一晚）

果班垃圾就算啦
得Trump一個做到呢d

玩撚猿
又向下搵支持

306
302
294
牛軍考驗

今晚已經夾死左

痴線，唔對沖啦

有冇淆軍重信係淆市

大棍V啦，無事啦

所謂債息抽升，其實背後意義驚收水
fed出來表態，個巿會有返信心，不包括其他黑天鵝

牛市股神GG了

一棍打返上去

契媽比人追擊？

咁就v左200點

契媽全部高風險股來
咁跣好正常，呢d時侯就係分注入巿機會

V到仆街

奈B,係時候上契
要分注碼，分開日子上佢

放棄就升DKLM

契媽大多中小型股啦

清一色大中小都係高風險
來緊80隻成分股，qq升高都一定會跣

陰公豬lo
今個星期先起既倉都蝕到咁

從少就缺乏母愛, 父愛
我驚上埋契會燈死契爺契媽

+100點果個位睇
如果會彈上出左針就會call
100點斬
今次衰自己賭v

大戶

依家又好似唔想到306
又出針上返310

即係剛剛入唔到

我琴晚都賭v 都賭輸左

應該仲有機既
31178擋左
31050頂緊 再穿31050應該會再插
唔穿就做個15分細陰 再隊上去應該牛軍有救（一晚）

升返晒

希望起身唔會見到倒V

班死廢老見升返唔批1.9億就67

買左sqqq就升百幾點

納dee今晚食左春藥

印鈔機正常發揮應該會通過既

跌
屌，都話放晒就升啦

291頂撚住左
上返292先啦

如果入到咩位食

升個小小
佢唔批，冚球鏟嫁啦

咁下星期不問價入熊啦

咁都可以抽返上

全倉sqqq 戰定留

126 arkk 契媽第一注

會睇返31050做阻力 有3-400點食
回就用100點黎換值博 博佢打上314
博唔中就會提早食

幾萬百當係碎銀

走啦, 127XX 3底

咩都無所謂
剩係qq可唔可以升30蚊

升50蚊啦

佢唔批 陷球產 冇可能的事

又唔叫

升到800蚊啦

又滅世大棍升返曬

我冇放過 等佢落100再加注

Lock profit 先
我等位再入
我睇重係牛

set 價入，入唔到就算

星期五個顯示價錯左，更正返上800肛交所道歉

set好止shit
唔止就比人帶落去302游水

今日似無機
穩左

12800 納dee真係鑽石能量底

咁放係度call 到就call

通常講完無耐就會穿

最近aunt ho 同竹巴係咪唔見人
擔心佢地

好B今日先上過黎 好似call左

294呀

竹b 完全消失

今日係咪唔好做熊軍比較好
咁硬嘅..

唉今曰美股冇平貨執

星期一低開高收

奈b 畫下圖沖喜下la

玩張跌既圖 個市就會升

上番3萬俾我走得唔得呀

升穿292啦
未安全呀

邊到292

期啦緊係

太牛市準備起飛

出事架嘛

牛
邊到牛睇過

油價

訓醒推b又輸

我咪係你fans

視乎你幾時買，做淡係要部署

我低位先追

臭雞126入左
生性病上150

我低位追7500

首領有冇帶埋奈B呀

升無限

而家去咗睇牙醫，有2個c9係度講股票
其中一個話琴日完全唔敢買………
話之前抽到一手快手…………
又話之前680蚊買 qq 770蚊唔放
前幾日710蚊先放
又話呀蘭最近輸咗廿幾萬………

阿蘭…你還好嗎

好想追數呀開市未呀

尋晚補左倉
arkk @126
poai @1.34
tsm@124

死臭雞生性d同我上返150

星期六日病病地流曬口水

牛市股神

c9 好rich

撈左隻pltr

我決定分段入7200 一定會上番3幻典架

時間值

妖股黎既 年年蝕錢

10k 港紙賭下

之前贏左100萬 最近輸番廿萬
一直做好 點會輸番晒
你呢啲傻仔掉轉晒咋嘛

Sor 係我先岩

達哥
有無人發現，由細到大陪伴我地左右既人，一個個咁離我地而去好撚感觸

so rich
奈奈！我不想努力了……

星啊星 接力

今日有乜賭

聽日有馬仔

我講個阿姨呀

我識自己去次所嫁
我會好乖嫁

今晚有曼城
點睇-

唔玩波好耐

有需要時，我重識轉彎嫁
奈奈！排到幾多號非呀

師父叫買對家

真？

師父講！……not me talk

達叔要走了……
rip……永遠懷念達叔

抵啦 落去見毛主席

坐貨問我就啱啦

坐貨師

出面個個研究緊點止蝕，各位心理學大師，呢個現像又代表住d 咩呢

好多新手高位接左貨囉
高位沽空既大戶多謝佢地

清，識玩

傻散here 做完一輪功課，發現都係唔知好定淡

姐係少年股神們都覺得已經見底，開始懷疑止蝕係極之on9 既行為

認清自己係傻散，已經距離成功只差一少步

熊市又差一個好關鍵嘅壞消息 中東又打仗？疫苗無用？最近都係拜登真係搞支那科技公司，但係之前已經消化左⋯⋯我唔識牙

次按危機都煲左七年先爆啦呢d 野無得估

都係 唔諗禁多，下次落場識做功課了。

星期一點都彈d掛

諗起都興奮

所以好多人追牛仔call

大戶巴點睇？我見QQadr都升翻d

可以講定byebye

我清左倉無玩指數估唔到

未必嘅

put 油對沖正股反而賺多左

尋日290牛b死了有d驚驚

隊到落290 就無咩理由唔穿打牛仔靶，話曬有成本

好細注入左284xx牛 如果打左靶就ching chong ding dong做壞人

仲玩港股 全民美股啦

來緊劇本都係抽升少少托高再狠狠插

咁肯定未見底

今個月仲有好多水位落
2000點波幅向哂下都要落到282

無啦啦2000點向下就係一個債息升過1.5？

藉口姐 今次完全係無風起浪
大戶都搵唔到藉口拉跌個市
但又夠時間要收割是但搵藉口落
講真完全唔覺得加印花稅 債息升可以令全球個市由高位跌成咁 講緊納指都成千
最大機會其實係應該有唔少大戶炒bitcoin gme燶左急住要錢平倉填氹似d
不過恒指季檢後 基金要換馬出入貨都可能係原因

3萬1 唔做
3萬都唔做

因住左右一把

btc 引爆，大機會

做定期算

不要騰 只要訊

屌你老母，支那除左li d花拳繡腿新科技仲有咩，大媽bum錢炒到上1000啦

靠抄嘅都萬億市值真係吹帳

好緊張 我估星期一平開

係 仲要小升

我估全世界抽落再反彈
係時候夾下追沽老散

成分股都變80隻 妖到仆街 加夠800隻呀笨

都係騰指

琴晚最後到位call到？好似收市回返落去

最低得308
睇下星期一有無機
希望唔好帶我落多層游水

下禮拜應該會彈，但彈得唔急就應該要再試多過底，不過頂盡289～287
BTW,
我上星期日，已經係度講左31000係頂，太多牛要put
講295至292講左成個禮拜
跟我就發過豬頭啦

街邊太多牛要put

而家都好多牛

重要好近

再俾個心理準備大家
個人相信會咁樣磨下先

你唔係話289~287?見到268個心離一離

mark低黎緊阻力支持玩刷錢大法

肥牛入市傻到極

嚇親清唔好意思
走法似姐，如果唔做尖底2日過千點既話
總之，彈完有第二底
30000可put(到時敢既話)

望見那班等很久的車 傻仔佢又上車

驚足兩天仍要驚 遙遙長路願家鄉接近些
買過的倉 我未看見 那預想走勢

驚落302先再上？

曾話過8 percent止蝕
但見開市彈高想搏點

然後再過兩個字
直沉二百點

qq買入 然後守候
望見巴巴股價似又無幾舊
但見吉利高價已沒法佔有
我未有想過五五三一二（恆指瑞銀一五熊G）

係 好多時都係打止蝕隊大佢就抽上

彈返上310？

塵巴浦頭了，係fb

移埋民

全盛時期差$400就爆
比我頂到

繼續件內目標34000點
29000回建倉 有5000點贏
1張大期 = HKD25萬

做過淡友都係影響香港繁榮安定

3月會升穿310 tim
無忘初心

賺夠就移民 真係爽

我本身對港女都好有信心
但擔心俾美女影響

實有既
但又咁諗
美女破左10年頂，港女有跟咩？
風水輪流轉呢可能

日日都提

當我覺得放心自己判斷正確嘅時候，多數都仆街

啲牛一直好多左好耐

流哂口水啦
想輸錢了

我等人鞭鳩我

5000 點，玩cfd

唔玩啦 麻煩 我用IB

歡迎mon post既大戶夾我一個 將大市跌到2萬點
夾爆我倉

不過我提提你 我除左恒期 會炒埋美期
我驚mom post 大戶你掉貨唔夠我美期贏得多 夾唔爆我

乖乖地一齊買上34000點 俾我贏幾十萬仲好啦

等睇

你一日上落幾球
應該深明 本多終勝 呢個概念

都唔係嘅睇注碼做人

上星期我有支持你
292 心目中既底
下星期一開始會彈

彈唔彈聽日咪知囉！

li坦雞po d人全部都好癲

人生太短 出手要更大

如果聽日冇三五百點彈
個勢係點，唔使我講啦
講完
我都學下先

ps 屌你輸唔起唔好學人賭啦

47人將被落案起訴「串謀巔覆國家政權」
聽日千趺

我都用3 張期支持

連財經台既反應都同上年三月好似

到時我諗大家都冇話好講啦

聽日習大大popo又幫牛軍自動止蝕

聽日平開再插 大家都無話可說

有親呢D野 個市都大升

好好好 比你D 7500賺左先

feel唔feel到我瀨緊屎

係我瀨緊

負緊15k 點睇

我都瀨左DD 廁所比我排先 ok?

-30 個

我幫你啜乾淨

真係股災
大家快啲走

聽日千升

周末ig閪冧

我呢張都成千點呀
你地全部都只係輸profit咋

瀨係地下算啦

咪燈啦

究竟你買左咩

射曬落知道再勝度，贏6000 蚊

qq輪係咪未走？我諗住落650再加
但應該唔會再落架啦

不要gel頭 Q牛已掉下來
你是股神 請你莫問價只要追call

有福氣呀首領

今次玩完 追完再跌十皮

股joy既野話黎就黎

啲數追極都追唔到 點解會咁

其實有咩論點去支持大家睇升？

屌佢個超級波
又加牌費又加税
我買車車又要撚真D先喇

係因為跌個輪點太奇怪似trap多啲

上年先joy完又joy？搏唔會住先啦
二十連陽到三萬五再驚都唔遲

壞消息盡出
中國統治地球
千升

牛油掉眼淚 自知怎call都不對
再決堤 就破產 在IFC針出去

剩係有國安大法都起碼要升到四幻點啦

聽到牛神既呼喚未

一陣復你

既係靠大媽啦！如果大媽食胡咁點算好

唔怪啦！stay到三幻樓上先怪

香港靠旅遊起家，已經冇工業……
而家飲食先岩岩好D，關又末開，大陪份人係到捱緊
有錢嘅又話走佬
話我知……好係邊到
邊到值三幻樓上

歐豬果邊又話要收數馬税……又睇下老美幾時跟
收新税我估係大方向，應該大把跟尾

好友！論點呢？

拉人一定升

唔好咁痴線啦！

由拜登當選個刻 加稅就緊架啦

而家重未加……到佢話加果時就
所以港女係醒目女
識得跌定先

屌聽日又閪冧

順便提提美股老散
一定大獲過港女

我諗過
前排銀行定期有2.4%
只要我做750萬定期
一年就追番輸個十幾萬

好撚想死 以後唔買期權

奈奈，可唔可以養埋我呀
我好叻看門口架
750萬

其實輸錢皆因贏錢起
早d輸，及早離場，係好事

緊係啦
小型開放經濟體，最愛世界和平多邊主義

最大問題係我無750萬

所以我諗過啦
只要有31250萬
做一年定期就會有750萬

喂！守吓規矩好woo
話晒我識轉彎

出面有幾個post都懶醒咁講大部份人Strong hold 緊，姐係未跌完
既然咁多醒目仔唱淡，姐係未升完啦
就好似tsla 500蚊開put個陣咁，唱淡撚真係贏到開巷

你追乜鬼丫，我係你直頭轉倉去醉B到做少奶啦

其實成1.9兆美元即將湧出黎 真係唔敢諗會升到點！！！

我all in 隻遠熊算

你會掛住上連登唔睇門口，我係奈奈就唔揀你啦

轉近熊

醉sir 救命呀

仆街啦，下禮拜見249

唔好呀

希望可以負負得正啦

訓覺係咁發惡夢啦

有奈奈，我會掛住睇奈奈唔睇門口
奈奈你講，揀邊,個

夢見到我。。。

裂口低開都唔奇lu

我唔想玩啦
升番俾我走啦

假設再絕望 輸光而成定案

月頭唔升，你都係去跟醉B啦！
你走啦！

牛軍玩撚完麵仔睇大爆升

面仔講完ATM都唔係即死 有滯後嘅

拉一個升10 點

只知道北水失了蹤 不知道沽壓這麼重

驚撚到食飯都唔敢食牛

Mami daddy help helpy ar

依到好多sugar daddy

未呀 落650 allin嫁啦

幾百個

千升再千跌 然後不相信

點解咁驚

睇住個鐘，隔離開市越嚟越近
好驚

我都係咁樣成日豬

屌你咁成實嫁

有冇人掛住我

即是逢彈加沽

no呀

是但邊個daddy救下我啦

夾成千點都好難唔驚

我都好驚 輸到怕

7500長倉
升再用期對沖咪得
最驚唔升

坐過三千點 不了

首領開左淡倉未？

明日千五

26 如果冇數錯浪

冇4浪就係數錯咗啦
試下用週k月k睇 少啲干擾

【2隻黑天鵝】
愛協發言人表示，觀察2隻黑天鵝，身體狀況正常沒有受傷，步近時天鵝再次游走，由於該2隻天鵝均無受傷，亦未見身體有異，故未有即時展開拯救。

凶兆啦 各位真係睇路

用期指數會好啲
你要數得準就要back test睇下係咪reserve ratio都啱比例

對 冇錯

260?

26點

開左7X00既10萬股
好緊張

30260

同你打對台

我諗大家都無話可說啦?

冇 準備針

又串 聽日又可以笑我輸錢

點嫁！而家個劇本上先定落先嫁

近排燈

大家羸錢 我都開心

唔好呀
會斬倉日

唔好誤會 我講緊向上

好驚呀媽咪呀

首領買晒兩邊咪冇事囉

美指爆升 推b又輸

Jump！

DLS 係咁呃貨好彩已經改邪歸正

牛軍反擊

爆升我有經驗
選在首領7500坐貨的日子

升番3幻先 唔好講咁多

正股驚西

升返啦

睇路 妹下妹下 隨時閪冧

可唔可以跌多d

Today target , rise back to 20ma!

好姨未止SHIT

我耳一股不留

考驗麵仔實力既時間到了

Not yet 😓😓😓
I will report if cut loss

嗚嗚
上唔番3萬就豬死奈奈啦

強大信念好姨

3 幻點唔該

麵麵睇好 係咪要落地獄了

靜la

係咪真係有架

Wow 700 3690 勁假升咁多

無人high 既，係咪死曬

追 call吧

有 但唔知點解感覺未做底
可能要捱多幾日

仲做底我會夾死

今日爆升奈b fatfat 啦

勁假

傻鳩鳩 勁假都好信

奈b 又羊

係。比盡開市+140

-1400

基本野啦。屌佢

開市加500
930真插啦

你睇我對你地幾好

好彩7500 咋

又可以唱一句
逃生出口的一線光

我張298後排囉

我想同你一齊贏呀
光頭仔

你張+有救啦

大戶巴 油價爆升

追

要千升先救到

扮乜298
你個張同299冇乜分別

牛10正式開始

升撚到

qq生性
病母倍感安慰

假嫁個價
開市先見真章

今日千升好唔好

話左上星期係特價牛 財自又近一大步

挑 上個星期勁假QQ都700

一開就個個走鬼free fall
啲牛牛開市實唔足價
點好

低開高走

QQ收有71x 我三月食齋

一天都光晒啦

蛋糕熊 預備好未

會唔會又係高開低走

29457

邊到低開

粥底反彈

無事了，我一張30300call，，同2張29200 call都無事了

低開升400 高走1000

講出黎無咁7

對唔閪字

收返落291就睇路

期貨直插

屌米真係慘過食屎

企定292了 有福了

酒呀酒呀

我諗首領應該無話可說啦

希望收到20ma企到

面癱了 又要止蝕

當我得知真相 好想問候你娘親

捉位捉到好準

首領：談可以 打奉陪

豬熊粥？

不要gel頭 轉頭會掉下來

財自與跳樓只有一線之差

好驚唔想面對

又咩事

升乜

高J 友仆曬街

冇錢玩了 要退出股壇了

牛軍最後逃生門

有麵神唔驚

一野打左成百點

288 做好大軍

咪撚GEL啦

謝sir 288都入到

差唔多了 292call

反手之鬼

喂你企邊到架

有冇極熊買

日日都高開低走

贏500 點

一野轟落去

托高走鬼

依個劇本我熟

仆街了
準備關逃生門

冇事啦冇事啦 熊軍出黎gel頭啦！

喂熊軍呢?

喂 美期跟埋落去得唔得
我唔想今知星期無市入

你都成幾千啦

連日經都比唔上

買煙賠煙呀

原來戒賭真係好難 好想買期玩 但應承左自己轉玩正股

要做熊啦

得啖笑

唔驚, 一陣一定會大棍上架

咁快散我未準備好呀屌

熊熊哈

我依鋪唔買住 我下鋪先買

首領痴撚左

祈求首領放過一班好人

轟呀 10.58 7200 10萬股

港女真係痴撚線全個世界得佢chok

逃生mode

有無熊推介

屌你 100萬轟落去賣埋底褲跟

轉燈未

點都坐得返上去 驚閪

咁都轉到燈收市我直播含爆你個白花油龜頭呀

睇下爺閪個洗柒頭

睇嚟要散水

一樣睇法
但未見底
不過今日告咁多件
預咗升
政治問題股市解決

聽日超級升期易 我有咩好怕！

吓。牛b?

閪冧ready
熊熊哈 落地獄 哈哈

好多成份股貼近五十天
彈下都正常

清有冇筆記

一陣又比人沽。。點玩。。

好人一世平安

開市反手真係賺零用錢既不二法門......

QQ咁撚高真係唔驚？

我轉左行炒股啦
筆記係tg

首先要夠快手

棍上棍落幾十點

上800都唔撚驚

咪撚棍啦屌你老母咩

成功執到1百蚊

唔夠入手執

唔敢入手執

入左金等到佛誕都加唔到注.....

夾淡啦啦啦啦

試多次295

反彈弱過上次咁多

小心一野 閪冧
含指陰下陰下咁跌

今日又慘過做雞

老母麵又話爆升既

今次有我陪你

試下上296啦
試都未試把撚呀?

蛋糕磨菇

你又買咩呀
又話唔玩
唔好再搞我啦

首領同奈b買左咩

妹下妹下

來來去去咪又係坐緊張call

好啦 咁唔講

冇入場表示一身輕

唉 我都唔想玩啦

今日返工忙，吉吉等今晚

請問仲有冇淆軍

想開美女put等落去反彈
印錢係必然大芋食食下糊點會反手

293 加咗

又升 想點 睇唔透
咁搞法買正股算

可唔可以跌呀

咁快手岩岩做野遲左

呢排朝朝都望實個市 最後都係輸多贏少休息下 玩下口水call

唔理正職搞炒散

走到呢張想休息下
睇下邊間銀行定期高 做下定期算

升緊喎 奈奈唔係call咩
係噉升 做咩噉sad

你影相
我幫你賣 做龜公都好呀
拍住上

小米可唔可以生性d
上$262

至幣我298後call呢

金融市場已經再無奈奈嘅容身之所

e個位put 落去反彈再反手又贏

baba不動如山

入金洗唔洗兩個鐘呀屌

加碼

ching 你睇咁遠既

有無極熊介紹

妹左落去 岩位上車

全部遠熊黎
再高d再話你知

淆軍要反攻

呢期同個fd 搞電子g 平台，join 唔join

咩黎架

無限復活

佢地出面流出個啲

今日出左車無睇得住電腦

講起呢個 好似好耐冇見過竹竹兄

電子鴨佢就要

逃生出口的一線光

露下波露下腳個d lo

好人散水了嗎???

係TG谷發左達 買左咩咩山......

竹b 收左隊了

而家咩價位，唔熟行情

唔好燈

100usd1個月 10張相左右 唔露點

呢d機會幾時到我地

睇開女 都係覺得你有你賣 有人想買未買
唔明點解要搞人

可能又夾多200點呢

醉b 幾時到你贏到收隊

55312 55045

冇錯，又冇呃人

咁好賺

香港人魚蛋論

咁你又唔搞人

諗左諗 咩人魚 蛋論

三點不露都仲要500鎂
仲要串過馬撚
佢地都抵比人整治下

我就好仆街既
搞鳩佢地有免費野睇

我冇搞過人
真心搞緊電子g 計劃ga, 搵左幾條女la

但依家佢地搞到冇出聲個啲都要流出
者係賣得相都係default 左係同一班人？

笑撚死

醉巴做馬伕有冇得驗貨

我個名咁岩係中間

要free fall了

淡友post有無義海豪情價

唔係香港人，港女太貴

妹緊 唔好呃我

馬雲肯出黎講2句推下baba未

Feel到3月會見315。。。

沽QQ先

3幻先la

你今日牛左未

希望食到2000點 7200升1蚊

冇呀冇呀我大淡友黎架 唔好搞我呀大戶

我覺得twt個班係無辜
唔叫好出名，但都比人搞埋一份

但要怪就怪班害群之馬
佢哋真係搞串哂個party

尤其係個中大email

你望下week bar...

中大EMAIL 真人相好柒又矮又肥
DLLM 我睇奈B 好過

上星期入哂貨la 坐緊3 張期

我今日得個講字架咋
想上車又淆淆地

依舊紮肉日撚日嘴jeljel
其實佢講啲野某程度上好似欣宜
肥又點jack咁

邊隻見315 Qq

7200$315呀 打你個小嘴巴咁搶口

睇奈B個鎖骨已經射左

咁個市應該見10315

咁應該係搞返個班囉
依家搞到全部都要追擊
人地冇得罪連登仔架

我鍾意你句 打你個小嘴巴

其實好簡單一個概念，睇人仆街最開心
你覺得連登仔會有道德?

有傻仔買相點解係女女錯？
我都好憎email d 女權撚，

d 思想左搖右擺

但賣相呢個行為算得上害咩？

黎到財經台都要見到

妹完未呀

唔敢中間開callput
我已經夾夠喇

sorry 係我提起既

幫你煎佢個小嘴巴

而且twt個班真係肯露肯拍扑野片
搞埋佢哋真係慘

煎到佢叫媽咪

今日做咩好, 打牛仔

編號 收回價 街貨量
56842 29,088 N/A
52681 28,968 4.85%
53245 28,960 1.04%
61466 28,950 8.60%
53193 28,950 3.04%
60758 28,950 1.83%
51742 28,950 1.36%
65908 28,948 2.80%
50820 28,938 3.87%
53866 28,910 11.29%
53383 28,908 2.00%
58601 28,900 21.65%
51268 28,900 5.87%
52031 28,900 30.23%
52390 28,900 2.34%

又要同你同船

feel到今日扮死貓彈
聽日先大爆升
一下夾爆淡淡

假彈引牛
聽日就 嘿嘿

跌去2幻8啦

我都係又肥又矮

因為聽日升期易

牛。熊 8：2

成堆肥牛，無理由唔食

冇SEARCH過你個IG

你有冇睇過件移動午餐肉係點樣嫁
但最大問題都係佢言行上

星期三放 星期四五趁低吸納
淡友post冇窮人

比紮肉圖佢睇

一個字升

唔認得佢樣

成部電單車咁

叫麵咪媽得唔得
好多淆軍 幫我頂住 我走先

仲有幾百點 又無咩街貨 點打

膠膠

又係特價牛既時間啦

閪冧啦

咁都引牛 賤撚到...

第1步咋

都彈唔起嘅

祝福聲想你都聽到 可記得當年
是我們沒毅力 漸漸含漸漸軟

劇本已寫好 愈殺愈多牛 諗起258>238果期

彈多幾百先啦

真係似....睇黎3月會見240.....

準備閪冧

今朝都引左好多

嚟喇嚟喇
睇嚟好快要list落100點

起碼去返18000啦

陰跌陰跌好快會倒跌啦媽咪呀

俾我估中 朝早高開引人入 跟住散貨低走
我唔會再中計

呢個LIST我諗起果陣 日日都有

再加上，我覺得係賣得太貴呃鳩人唔啱，如果賣5蚊張我覺得無問題
我都想懲罰班地產商賣到D樓咁貴，無機會咋

佛心奈b

放飯啲人唔過lunch姐
食完飯就會升返

反彈啦 牛呀！

首領
我唔放飯得唔得
無錢食晏啦

買上既hold 多 hold先啦
聽日升期易

去M記食2手薯條陣間去

咩情況今日 又話冧嘅？

真心，明益我地
所以咁多daddy睇佢

今日打算出地盤出面蚊啲野草煲水飲.....

點解你地有ga

頭先咪特價左

高過上星期五 都冇跌到

引牛